冇朋友冇街出嘅你入嚟吹吓水 6

又係我

你地個個都好似好大咁
我先岩岩20

yeah we love u !
有人開po

溫柔妹妹好似細過你

你係咪媒黎架係咪媒黎架係咪媒黎架

叔叔好型吖

我最細

因為你， 你知道嗎 ?

快點收養我

三圍， 身高， 年紀 ?

14 ?? 老新 ???

日日都太夜訓係咪會搞到冇咩胃口食野 ，我平時4點訓唔知點解冇咩胃口食野

禾怕醜架

有冇人叫過你做嬸嬸

番工啲人叫我做 呀女

有晚做spiderman 毒撚必睇

好正
好想有啊媽成日湊住我

我以前份工。 高級過我的叫阿姐。 低/ 同級的個個都叫 阿妹

伯母好慘， 個仔成日上連登。。。。。

斷估你唔叫茶水呀姨做呀妹掛

不論年齡定職級都一定係我最細

叔叔拖我 巧緊張

就黎脫苦海

係啊清 啱啱訓醒

做咩

會，真係會，因為係茶水妹。 唔係姨

預祝蛻毒成功

轉新工

放工？

見完部門呀頭就話9成請
等埋驗身報告就得

放左好耐了

驗身

15/16 仲洗咩諗，直接去馬
有食唔食，_ _ _ _

恭喜呀師兄

好事呀 , 公起公起

乜工要驗身 ?

通常大公司一定要驗

酒店打雜

。

-.-打咗成日飛機

執房通常好撚多奇遇， btw, 係做 frontline staff ? 包你人生充滿傳奇

出血未 ?

會唔會撞野

一年前開始
後悔果陣入埋d濕鳩酒店

用左幾卷紙巾

有冇啲奇遇可以分享下

返通宵都未見過果味野

會

威而鋼

射的是空虛

而家咪有轉機囉 .. boys n girls be positive

你走運，

唔悶咩 咁打洗
都係同樣動作

叮噹 空氣砲

試過打到二頭肌抽筋

連個腦都唔夠啲妹妹仔 轉得快

頭我都好油， 一日洗兩次

係好多叔叔都唔係日日洗頭

冒號巴呢

不見了

唔沖涼訓唔着覺

覺得自己冇咩朋友
點算好

當我死架

精算大師

終極肥絲

是咪嫌命長咁叫我

打柒佢 打柒佢

唔洗出唔到門口， 自己都忍受唔到

乾淨喎

禾睇唔明你地講咩
禾巧純潔

肥絲先有 market

先比錢買張報名表。 填好後form 連交會費交比 肥絲。 之後等通知啦

因為真係好油

我係新人

你試吓同 精算大師講一次， 佢即刻唔收養你

田蕊妮做戲好好睇

你都可以咖 ~~~

一時時啦，好多時都好黑人憎

之前套喵喵星真係不了

精算大師！我啱啱食完飯，借你支牙籤黎撩牙呀唔該。
利申：家貧，買唔起牙籤

太膠

大台嚟講佢都算係咁

not my cup of tea

喵喵星呢套嘢極on9

呢到愈夜愈多人

開party

我知佢冇咁小氣嬲豬既

大台 唔 珍惜 鄧萃雯

啲厹成日借啲意讚你靚，瘋狂stalk 住fb ig 一舉一動，令人勁唔舒服
唔明啲娘娘點樣雨露均沾

淨係捧啲戲屎到爆嘅新人

agger

老啦佢地都 冇辦法

鄧萃雯做戲超級好！

佢唔啱呢種角色

個角色setting 已經好on9
冇人做到個角色 除左係漫畫

食甜筒

大塊田唔揾老雞

咩味

冇朋友冇街出

毒撚無存在感
娘娘有存在感
証明你係一個毒撚

老雞已死

morlanchanchan

我都係

芋頭

同女友分左手,又無朋友。。。好空虛

下個更可愛

唔知點解好鍾意單立文

我想追返佢....
我三字頭，好難再搵個新。。。

無朋友

咁佢呢
拍左幾多年

同佢拍拖4年
一直相處好好，亦都無鬧過交
亦有打算過多1，2年結婚
只係可能佢出世於好有家庭教養既家庭，而我出世於一般到唔一般既家庭(即係對家庭教養好無所謂)
生活上有d野佢都會提點我
但係一星期前佢提出分手
原因係佢覺得可能我同佢出世於不同類型家庭，大家對大家既要求唔同，佢覺得成日提點我好累，同想我成熟
我有應承會為佢改變
但佢話希望大家分開一下
希望有其他女仔欣賞到我優點
我有話改變之後會重新追求佢
佢話，如果有緣，我地最終都會再次係返埋一齊
我好辛苦
我真的好愛佢

難道改變都唔得

27

佢真係好好
我都知我令佢有壓力
我想改變

帽就應該唔係，佢已指出問題所在
之前係同事約多幾次出街就一齊
佢係重視家庭關係既
我呢方面的確係弱項

或者求左婚先

呢到啲人係非一般既連登仔

佢話知我想結婚，但話我未適合
佢話大家對大家既要求唔同
所以選擇分開
我成日諗
早一年求婚結果係點

咁拿拿林佢想點改就改左先
一收貨就plan 定結婚

雖然好似好衰咁

btw 你有冇d 例子 我始終都唔係好明你所講既問題係咩

係咪生活質數既要求唔同
所以覺得唔適合？

一個想結婚既女人去到依個年紀都仲會選擇唔結
睇黎佢對你真係好死心

其實去到27歲 先話分
佢係係好灰機

例如多d關心我自己/佢既家人

我有懷疑過係咪佢家人講過d野

愛屋及鳥係好難
咁佢係咪真係好關心你既屋企人

唔關生活質數事

都關心既
可能我由細到大對家人都好小講野
所以呢方面真的有待改善

上過好多次女家食飯
我都盡力做好
例如主動洗碗

如果係屋企唔鐘意你，好大程度係因為收工工作之類

咁女家點都好d既
我都唔知關唔關門當戶對事
無聽過佢講過佢家人唔鐘意我

我才中五程度
我女友大學畢業..............
唔會關事卦

工作方面呢
純粹心態問題既話都難搞

私樓vs公屋

岩吖
咁少莫講話念計 我地連問題都唔了解

工種唔講啦(中五程度咩工自己估)
人工接近2萬....
但你地真的覺得係佢家人問題??

"原因係佢覺得可能我同佢出世於不同類型家庭，大家對大家既要求唔同，佢覺得成日提點我好累，同想我成熟"

呢個佢點出既原因

唔同部門

覺得師兄無論點
係咪同番呢個一齊 都要自己再進修下
讀番個pt 課程之類
show 比人睇你有上進心

有叫過我進修

佢有叫過我進修
無奈成日加班好累

俾d 決心啦
但係有 degree 都冇乜用 除左好似威D 之外

雖然係好攰 不過都要進修 捱兩年

比對方屋企睇卦

我有plan好
1.做多d運動令自己fit d
2.搵野讀
但都唔知讀咩好

起碼叫有做下樣比女朋友知道自己會發奮

hihi

Hello啊清

好悶所以入嚟搵人吹水

會唔會有時佢就係覺得你乜都只係去到諗既階段而無樣實行

我都好悶啊清

仲要放2日假 唔知做咩好

我話返工太累無諗過

一齊吹

做運動

返工悶又可以多個地方吹水

不過第一項己實行中
一得閒就去跑步

呢兩日都落雨

每日都去
除左頭痛既日子

練下肌肉啦清

咁勤力 我真係做唔到日日

對佢黎講可能覺得你一直比緊藉口自己去逃避
覺得你無恆心甚至唔想為佢改變

因為太近我而家公司
唔做都去沖下涼
但遲d轉就遠返

我隔2 3日一次

冒號巴呢
好掛住冒號巴呀

點解你兩個咁好既 成日記得我

日日做
但係唔大隻

一講就上水

你好似突破左盲腸

你做啲咩先？ 跑步？

當然

講笑咩十清

冒號巴成日都好夜先浦頭
令人懷疑係咪棄左group

係
唔想做占 個度好多大隻佬

讀書啦巴打

串me?
其實咁佢要既野都可以好簡單
只係想你為你地將來下定決心
可能有個plan 之類既野

去康文署做冇咁多大隻佬同sales

做下啲徒手運動一樣有唔錯效果

係
成日都覺得d人暗地裡笑鳩我死肥仔
但其實望都無人望自己

我依家才醒覺太遲了

你真識食

dont be silly

有咩好介紹

做邊行呀師兄？

我怕再搵。。。
第三段戀情了。。。
我只求安穩同另一半走埋餘生

x，你一講呢啲我覺得好有理據

係
真係好慘 人地就數舉淨幾多鐵餅
我就數舉到幾多餅

先勿論會否再搵
但起碼要改變下自己d心態先

冇計 你地吹得好快 跟唔切
一代新人勝舊人

得操腳見得下人

操腳好緊要啊

我淨係個康文暑好多人同人挑機
扮曬勁

冒號巴你今日有咩搞

冇計 唔上黎吹水冇野做
巴打今日去邊玩黎

如果係你就仲 pk啦。。。收手啦，，，

去體育館搞康民做占個啲野
排左四個鐘執雞卻渾吉 跟著又去左飲兩杯

好彩我去d貴d既場

里沙講呢啲感情野真係好有說服力

直接join gym好過
不過我咁耐都未比sell過
不論p記定c記

做占有得執雞架咩

physical 好多sales

點解

飲酒 執屍

好charm啊沙清

你咁講， 我只有叫你去死，。快點去死吧

我有個朋友識識地健身 去體育館搞點 叫佢帶住我
唔洗去俾年費個啲十九野了

我係過來人， 佢唔死都無用

唔好死啊 唔好聽沙清講

搏d人去唔到簡介會再補上

聽個個乜鬼講座

做占都有簡介會
好似放低錢就入得去自己做

要上咗堂 考咗試先得

康文署要上簡介會
or 用學生gym 卡換康文署果張

康文有分簡介會同上唔知10堂健身班

fuck.. cos im the one who suffered

其實都真係唔好再害人好d
個心態，到下個都係一鳩樣

gym都有

我識執洗鬼係度咩

結婚唔係兩個人的事， 係兩個家族的事，

你成日玩我。，，

佢果啲唔係愛情，係水泡

認同 但係自己既念法唔係應該係最重要

執完都可以係到既
十秒完事

唉屌 戒粗口 呢度啲人都唔講既
搞到我好似好粗俗咁

照講 冇問題架

粗口 粗口

放心我聽到粗口唔會想嘔

講粗口會打冷震

佢兩個都有問題。而家咁係最好的ending. case closed

你試吓自己做屍。博比人執 ( 小心人入你中路)

好有經驗咁喎 分享下

唔係。唔係。唔係。 除非你自己有錢到可以帶埋你的另一半放棄兩個家族

但叔叔好受

St. Joseph, ..

執完應該係赤柱

野 ~~~~~ 人家我。。。我有講。。。你都無留意人地。。。。。好衰咖你。

我決定了用書面語跟大家講說話 真好哦

推一推

這個清真是個文青

其實你係咪扮緊寵物小精靈

粗口怪出黎啦

唉屌 破撚左戒 話左用書面語

出嚟啦 粗口獸

肥絲我想比人執都冇呀

重新再來一次哦

聽到粗口打哂冷震

好的 親

可能係佢坎坷的回憶

真有志氣

好現實

辛苦你了 找來一張相 圖文並茂 很有畫面哦

只係你ff太多

真不錯呢

冒號曰： 以文而言之，
吾以為此非可行也

我食極都唔肥
到底點先可以發福

飲奶粉

真係有圖

親你母親咩 這裏是香港哦

你串我

里沙爸爸幫我奄左佢

我有飲

好腰腎好男人

里沙清會唔會係俾人閹嗰個

別生氣嘛 我們再來一篇哦～

事實如此， 不如早啲收拾心情。 做毒撚可以被無視，但唔可以無左樽鹽

睇完上面個案
我呢啲草根應該唔可以搵男朋友

搵返草根

我奄左佢邊個收養我

btw個肚腩好似幾好 枕

你是說再來一遍吧？甚麼再來一篇啊？
你說回中文可以嗎？

我打字好辛苦 解放我可以嗎？

一定會係我啦， 奄左我賣去泰國

你食埋我嗰份

男女大不同

看來要找返個門當戶對的人。。。

里沙清既人生經歷應該唔簡單

首先調整下心態先

佢淨係揾子孫根

有乜唔同...

汝以為苦而不甘？
待解放者。該自為之也。

我係講枕，唔係食

唔洗換咩

你們談的話題很認真 我這些硬膠還是深潛好了
我是個沒有感情的人

人生，，總會扒地，，難免亦常有淚。。。我地毒撚。。在獅子山下相遇上。。。

好兇哦 我怕怕
不解放你 不解放你
我們是文明人 不亂說髒話

yes, 事已如此，勉強無幸福。。。

我很需要你
清在下個星期那一天會去狗場

雖然好廢話
你算唔算係成功企得番起身

女得嫁入豪門。忍氣吞聲做少奶奶
男的，真係可以嗎 ?

一撚模一樣既姐
只係睇既條件唔同左變左睇樣 身材 學歷 家底 談吐 工作

推得咁快既

講中你地就 派 比我

忍一世真係得

灰機兄只要忍佢都照樣可以結婚
係開唔開心咁解

新垣里沙既人生唔簡單

一半only, 我失去左好撚多野。。

番黎啦

証明毒撚好撚得閒

但而家係條女唔再忍佢

里沙兄有小朋友？

唔一定， 但女尊男裨。case更難搞

男人都可以嫌女方條件唔夠好，中出就即飛 yo

男女都睇條件

我需要思考下。。。

最後咪爆煲囉，睇下邊個派 先

吾老爾，無能為也爾

毒撚表示 唔擔心
因為從來沒我份

豬扒都係肉，好過去_ _

唔只一個

同而家依個就免了
你不如好好咁裝備下自己調整心態更好吧

唔方便公開

離婚點算呢小朋友
好難搞

唔答亦可

思考吓點樣走出你的人生， 揾一個可以"伴" 你走。 而唔係 " 就住" 你嚟走的人

齊來激鳩死佢

其實感情問題真係好撚麻煩
點解你地重要中個頭埋去呢？
認真一問

少啲咁解

老夫腸胃好差

唔係我囉...
標準A0 毒撚

感情係控制唔到
當你發現出事 就已經中左個頭入去

人係犯賤

英文：
A hole is a hole, no matter how old.

c hing ho ball

叔叔

因為我天生風流而不下流

上次明明你講係 A380

食蕉啦你

就算感情好煩
但亦可以sweet到燶
所以都係揀中個頭落去

撚夠我了

再撚我就閹撚左你

上呀精算大師！

眼訓 各位大哥妹妹叔叔早抖

叫佢快點收養我

好老豆

早抖喇清

放心去[black]訓[/black]啦

hi

Hi

我未， 做緊家防

唔知情 hi

又咁夜呀你

搞緊咩家務

訓左晏教嘛

櫃門個"較" 爛咁， 換緊"較"

訓左幾個鐘？

好大工程咁喔 洗唔洗幫手

已fixed
thx bro

咁就好 可以早d休息

打陣機就訓，

咁好精力

有冇人睇緊TVB J5果個比賽？

無呀 咩比賽？

咩嚟

好似水上運動會

唯一的私人時間

放假唔係全日都私人時間咩？

掌門人特輯嗰類?

跳水定游水

照顧家人好忙

J5 個節目表唔見

咁辛苦你了，好乖仔

咁再玩下，唔好太夜，聽日放假有咩節目？

都係同家人出去。 準備訓了。
good night everyone

早晨 呢個post啲人真係早瞓 星期日喎

老野post
個個都早睡晏起

瞓得到我都想瞓耐啲
大家今日有咩搞？
好想去沙灘 玩下排球划下艇 出下海船P 好想去海洋公園 但冇朋友陪

痴孖根 晨早溜溜放負 大家屌死我吧

冇野做
我都想試下船p chok 墨魚
毒撚冇frd 叫我去

船P chok墨魚...細個跟過阿媽去過幾次 會搭一班陌生人跟船出海 通常都係孝生仔 有男有女
睇住班孝生仔玩到勁癲勁開心 我就同老母齋chok魚
個時個心超孤獨 超唔開心 點解我唔係其中一份子

今日落雨 今日啲人出海啊嗱 去沙灘啊嗱

你有得同呀媽去過都好
我直頭冇去過

仲要做兩個月廢青
好悶

唔去好過 當唔知好過
你都唔明個時個環境係幾咁...唉 不說了

要同唔識既人夾船都幾冇癮

你都係快啲搵番個伴吧啦
我就注定冇架啦

成世仔未做過廢青多過一個月

頭先照一照鏡
發覺都係冇咩機會搵到伴

暑假都冇試過？ 好勤力

係我冇用 冇能力識一班人一齊玩

化左粧
男人成條隊由你屋企排到去沙頭角搵你啦

化完同呀梅一樣樣

人地都小圈子左 自己一個人好難埋堆
除非成架船都係單人去

各花入各眼既野你識條鐵咩
化啊 即刻化 唔化唔準落街

早晨

呢個細界咁大 唔止佢地呢個圈子既...
我一定要係兩三年內去一次屬於自己既船P

早安同學早

早呀

除左約左人出街 真係唔會化
又熱又溶皮膚又會差

今日有咩搞

早，你改左名

改番以前個名

咁啊 化左粧祝你條隊排到上火星啦
唔化就沙頭角算啦

祝巴打成功
仲要左擁右抱 係船上chok

墨魚

差D唔認得你

頭兩個字都係一樣
.師兄有咩搞

個分別咁大

去做下運動，你呢？無飯局？

冇飯局哦今日
有一排隔日有飯局 反而令到個人好攰
間中有飯局就夠

去游水？

去埋海洋公園

隔日就有都幾忙

去打波

阿梅要番火星 搵個男人陪佢番

做做下野覺得沾寒沾凍

起碼最後都搵到個伴

但點解唔化就沙頭角

海洋公園唔買全年飛 好唔抵
從來唔敢去halloween

今日係凍左，著返多件衫

is watching you .......

Helloweeb玩過一次就唔會驚

分不出真真假假

未去過，有機會咪去玩下囉

中學有班frd 去哈囉喂唔叫埋我 擺相facebook
由頭到尾當我冇存在過

冇膽去

同另外一班朋友去

我年年都有人叫 但死都唔肯去
巧驚驚

好大風.........

咁你係咪都好怕睇鬼片

頭先好大雨

淆到瀨屎
試過入戲院睇鬼片 掩住對眼直到完場

好似自從黎左風球後 落雨冇停過 幾個星期

睇唔出你咁大個人咁驚青

總會好天既

幾廿歲人 都唔敢一個人住酒店
第時出trip 就大獲了

落下雨都幾舒服既 涼涼地

去海洋公園吧

早晨 早晨
冇人理你既

有錢人船P ?

嘩 真係唔該哂你喎

囉苦嚟呻

好似佢咁，應該可以一人入，。兩個人出，

柔柔早安

食飽返黎

怪叔叔逗小妹妹

魚？

又真係冇女仔比佢拖喎

我似係成日比佢撚果個喎

食牛腩飯

你呢？

煮芝士面
成日食外賣 食到唔知食咩好

咁渣架怪叔叔

自己煮？好唔好味架

各位早晨

公仔面 唔難食
今日好大雨 唔方便落街跑

早晨呀大廢青

👋🏻👋🏻👋🏻

你係肥絲
唔同左名喎

咁齋芝士，無肉？

係屋企做運動囉

呢個係本來個名 yo

hi 呀

我一上水冒號巴就潛

我明白了

冇肉呀
係屋企做下徒手運動

無肉夠飽？

好勁呀你

可能係我呢

唔好亂諗

其實冒號巴同力十係同一個人

平時食好多肉 一餐冇肉無所謂

師兄今日唔係做運動

早安啊兩位清

HI

餛飩好好食

自己包

買

唔算啦清

估唔到你都係食肉獸

係，去緊打波

難怪啦

落雨冇得做

諗住遲啲買啞鈴等自己係屋企都有嘢做下

好陽光呀巴打

唔食肉寧願唔食野

我都係

肉係必須架

咁就易啦你成身肉

肌肉嚟

一拳一件

屋企都有對啞鈴，好耐無掂

你想食溫柔妹啲肉

打佢 打佢

最愛咩肉？

好大隻喎清

食左佢

會唔會同里沙清一樣係俾人打爆嗰個

同肥絲隻揪

海鮮 牛 鵝 好毒 唔係成日食
豬同雞都鍾意 整得好食就得 wasabi 手撕雞

陳根記

整得好嘅雞肉真係好撚正

出pool 啦力十終於

係呀！ 好想食

同我一齊食陳根記wasabi 手撕雞

手撕雞

可以加入嗎 放假見到啲朋友出街玩post晒相上ig好開心 自己就頹摺係屋企

諗起都流哂口水

呢到啲人全部都係咁 .一齊啦

我都頹緊

食得好健康，我最愛食魚同牛

呢度自出自入的

你唔同佢地一齊去玩？

原本諗住今日落街跑步 點知好大雨

新人lm
日日番工 放假係屋企摺

我都係喎清 一定好撚多蚊

當休息下

無乜蚊喎

佢地另外自己各自出面有圈子 得我淨係得佢地

睇得出巴打好鍾意食魚

係屋企做下運動

我都係，放假唔約朋友？

肌肉

有朋友就唁入呢個post啦

加入
攤咗喺床成日啦

我係你後面 啲蚊淨係針鳩我

仲未落床 ?

咁唯有自己都搵下圈子

我嘅圈子只有我自己

科大既朋友你好

快落床

個個都去拍拖

你唔鍾意咩？

讀咩

屎片

知你勁

我都好鍾意
蒸石班 鱔 松子魚
不過要整得好食好難

你仲大隻啦

咁又係，大家係度做朋友囉

其實做運動唔會大隻
要大隻真係要做占

食完早餐上返去

你唔係有做咩清

蒸魚一般唔會太難吧？刺身呢

攤係度都幾舒服

新一集minions 唔好睇

都未懶得哂 買個床上枱 係床上食早餐

落咗唔知做咩好呀

無吖
唔通入去俾人無限恥笑咩

Sit up

我唔大隻，好耐無玩啞鈴啦

邊有人會恥笑你

但係感覺好頹廢呀

錯了
蒸得好唔易 過火就會老
唔同size 既魚要唔同蒸法

天啊 吳鎮宇點解咁撚掂

蒸魚要啱啱好嫩得黎 啲肉唔會熟到un好難
以前我會計時咁蒸

最愛魚生 刺身 超級喜歡食新鮮刺身
不過好貴

間唔中冇所謂啦

肥絲好似睇左 媽咪3

床上食早餐會比呀媽吊起嚟打
勁想買張醫院果啲枱

吳鎮宇

應該會幾方便

鎮宇BB

屋企bt 高清1080p
睇左

訓醫院咁, 不了

買埋張醫院床 都可以升高
完成癱係床一日唔落地

真的嗎

唔係掛 咁樣我實會長期唔落床 落街食野兜個圈啦

入得多醫院你就會唔想見到呢d床

巴打身體唔太好?

成日入醫院？ 保重呀

番煙腸請病假請到比manager講

冇得改善？

check左好多野都未知病因係咩
所以無開過藥亦都無好過

咁有咩病徵

睇電視播審死官

嗨

熟到識背~~~

好耐冇見

Hiii

成日痾

D 屎點樣
好稀好多水

第一次睇

類似啦

係咪壓力大？番工

唔係最近既事黎

大腸有事

會唔會係咁
呢套咁經典

你係咪好大壓力個啲 會唔會係irritable bowel syndrome個啲？ psychological factor都係一種原因 利申非專業 9up

呢套好少係星期日播
唔係唐伯虎果套？

第一次入黎 有咩要注意

無開電視好耐
BTW 得番半個月你念住點過

注意要多啲黎吹水 唔好怕醜

注意唔好話自己好多朋友

認真，唔知點過
有冇咩好提議

好悶返救生員

到底救生員有冇野做
真係會有人遇溺

冇靚女睇？

照過大腸鏡話好多話見到發炎
但係仲未知成因

我順得人啫

半個月做咩

聽講佢本身已經好有肉 ( 好似係)

仲有半個月就番全職了
而家好得閒

剩係順小妹妹意
古惑啦你

last summer就好好享受啦
番邊行

開始努力工作買姑婆屋

冇朋友冇街出,just to say hi

放假放耐左 個人好頹廢
又唔知做咩好
想玩online game 有冇好介紹

冇錯呀，我要買姑婆屋養番隻小狗陪我

佢真識食， 果然係大師

冇

有冇RPG online game

吳鎮宇bbbbbb

你真係好宅
我唔識
好少打機

做咩係咁大叫吳鎮宇既
受左咩刺激

佢真係好撚型

白貓
不過手機game黎

唔係呀， 我都好順得大師意

精算大師 , 快點收養我

狗仔真係好可愛

online rpg. 多數都唔好玩

唔宅就唔係到出現啦

喵得意好多囉
狗淨係中意柴犬

以前玩巨商果類 已經覺得好好玩

狗傻下傻下咁好得意

喵個樣好得意。但同人冇互動，不了
養看門狗，慰藉乖姑婆

收養埋我

課金 / 商城， 令而家啲game唔好玩。

仲有好多撚狗game tim

咁又係
揾個正常人傻過你好難

香港地唔多地方俾養狗

十清又想俾人打

打佢打佢

最憎啲要等回血既game 冇耐性玩

村屋 私樓
要快啲草錢

小心我咬死你

冒號巴！

力十幾時去狗場

白貓PROJECT無限體力

好想幫屋企打造間gym房

間屋要好大下wo

想減肥

我都想 想左好多年

我都想
而家88.8kg

痴線，你地個個都咁勤力做運動

幾好意頭

減啦

當然啦

下雨天 不了

真係有需要咪開始

因為無野做

係屋企鳩做下算

呢句真

應該最低只去到7x kg

下雨天了 怎麼辦 我好想你

唔洗番工咩
點會無野做

廢青學生

都叫有試
仲有可以練下肌肉

可以訓， 可以睇動漫， 可以打機，。可以睇偶像， 好多野做

又可以撚下你

大家都好忙

決定今日要做300下掌上壓
屌佢老味

三百下... 仲勁過某人

來吧 ~

我三下就打柴

chi lan sin 300 下

我三分鐘三下

分開黎做都OK既

可能佢只係講緊打 online game

都係慢慢做做到得為止

分一年做一日一下， 我應該做得到

屌

日做 300 下。 大佬你應該係鋼條咁的身型

我一日打你一鑊 一年應該打得死你

哎吔。。。。痛痛痛。。。。。

都冇做占

一年後。 我可能練成 鐵布衫

有做掌上壓既game

手瓜起碾， 食野唔洗比錢

你問問 google

念起中上男神個句:
一拳打撚死你

我練到大大隻之後里沙清第一個死

但溫柔要用一年

唔好咁在乎我， ..可能到時我已經百年歸老， 入土為安。

好撚餓

煮飯吧

沙律群入邊個個

想食放提

想去就有得游

爭鮮夠平

去食吧

我都想

壽司破壞者

做咩放提食壽司咁哂

壽司好食

去壽司鋪食囉 做咩要去放提

一係訓， 一係食

可以順便食其他嘢

仲有打鳩你

請溫柔一點

講起都餓 快去食

等緊人買
7點幾左右有得食

有人買埋俾你 咁好

我都煮飯食 好餓

叻仔啦

清其實幾大

可唔可以買埋俾我

明顯就係佢條仔

so sweet

男士會煮飯好少見

wasabi都係甜的。，，

加甜！加甜！加甜！加甜！加甜！加甜！

加完甜柔柔會餵你食

冇仔
我老豆買

梳梳梳 佢改左名
你不如係度搵我啦 你想星期幾去？

乜係咩

又清

原來溫柔係女人？

冇朋友 自己出緊旺角去女人街搵野食

閹左嘅大隻佬

落雨無街去留名

食下嘢開心下啦清

Same here

女人街有咩好食 你住旺角？

咁同男朋友開餐未

同屋企人食緊

返工來留名

唔落都無街去

Hello

你男朋友買上你屋企 同你地一家人 一齊食？

咁真係唔話得

星期日都要開工

冇男朋友啊清

爭鮮啲泡芙我一個人食十盒都得啦

咁繼續加油 呀清

好想係火車嘔

係輕鐵嘔過

買野食俾你果個唔岩咩 呀清

無事呀嘛 睇醫生？

咁慢慢黎 仲後生

男朋友已經升級左做老公
一家人

落車抖下先啦

除左坐寫字樓
好多星期六日都要開工
我反而唔鐘意放星期六日

你鍾意咁成熟

輕輕放低一蚊跟機

識食
好想一野放曬入口

點解呀 放星期六日唔係易約人出街

咁又係

咁幾點收工？ 食飯未

金城武先好j

會哽到

已打返公司聽日射波
去睇廿蚊醫生

可能星期六日 人太多 出街唔方便

佢後生同老左唔同樣咁款
好正

好波

周圍都太多人
行街睇戲食飯去郊外都多人
連去個船河星期六日都比人加幾千
但又真係難約fd

已經好老？ 金先生

醉愛大叔

收十一啊
岩岩食左野

邊度有咁平醫生睇

唔後生
未算好老

根本係禁住黎搶
但星期六日先易約 都局住比

食左咩好野

44 im okay with that

老過我

公司醫保，剩係比必理痛

你好後生姐
4x 都係啱啱好

鍾意超肌肉果類

Molamola
遲d要投入返office時間
聽到都想喊
日日八點幾逼車出去返工
放工逼車返屋企
星期六日一齊放街周圍逼
我會掛住放閒日 唔使逼車既日子

我同事話係

但你另一半唔放平日 你放平日都冇用
朝早迫mtr

你鍾意4x 男人？ 成熟穩重

我鍾意成熟穩重男人
唔鍾意湊仔咁湊男朋友

咁要加油
向目標進發

睇吳鎮宇以前啲戲

下個月番新公司再物色下

有肉睇？

唔之兄冇記錯之前去相體

未知 啱啱開始

無另一半
返sales果d而家都好多可以放星期六日
只係唔係個個星期都放

記錯 唔係我

希望在明天

咁驚我做咩啫？

你係力十 定冒號巴
一個上水 就一個潛水

係度做緊咩 食左飯未

幾重人格
你想唔想試下厹mode啊？

啱啱食完飯沖完涼
係到研究緊lovestruck 個網
免費speed dating app

有冇痴女mode

成朝都雷暴人都無個

收工啦師兄

研究成點？ 識唔識到？

夜晚好似好d

北姑定陀地啊？

仲有一個鐘

唔夠膽識人
師兄今晚煮左咩

陀地姐係咩

蒸魚腩 炒苦瓜

主動d囉

收工？

好男人 會煮飯

大把人識煮 而且好男人通常無人鍾意 搵笨

岩岩係百佳個背闊肌突然抽筋
痛到跪低

十分認同
識煮西班牙菜

咁嚴重 抖下 食d止痛藥？

yes

咁靜

收工有咩做

兩位新好男人
總有好女仔識欣賞

眼訓了

嘿

里沙爸爸負責開po la

邊有 20蚊 醫生 ?